理大過後 ， 請大家緊記運動能夠持續號初衷

不分化，不割蓆
互相理解，扶持，兄弟爬山，各有各做

我明白大家可能對理大手足留守/撤退/投降有好多唔同諗法，呢場杖雖然損失左好多兄弟我都好心痛，但如果唔向前看，呢幾個月所有心血都係白廢

好多野要撿討，但唔好忘記我地最初既目的同唯一敵人

諗法唔同，但理念一致，呢個係我地剩低最大既武器。

就係屋企要人